當年清水健到底幫左juno幾多？

有人話juno同佢係各自負責套戲一半，係咪真？

一人一半 一人出錢 另一人出力

清水健

清水崇?

Juno有冇幫清水健含撚

Juno做埋男優

睇少啲咸片啦